關sir越反越出名....

今日又上電視又上報紙頭版

坐監仲快

以上五毛夠薑就約個時間出嚟當面屌鳩我
十八區任你約
唔夠膽就唔該你收皮
tg: Priorityseathunter

佢太火爆 陳浩天同佢老死陳家駒冷靜好多

想約瑞和街論政

講真 關sir有點矮

瑞和=波台聖地

有無電視 片段

有冇米六？

班愛字頭開始狙擊佢

157

蓋清like咗未

港人講地

條友今次算係咁啦

學生獨立聯盟靈魂人物
無佢真係一早收皮

漿仔賣料賺幾多

匹夫之勇

你捧紅咗佢

多謝